爷我不服输

       昨天6个小时的考试让我疲惫不堪。本以为准备的很充分没想到信心倍受打击，就连自己平时的熟练工作的问题都不会了。着实太紧张了。门口碰到彭老弟一脸的胸有成竹的样子，更让我内心忐忑。临到退休年龄还跟自己较劲就是想得到心理上的满足。不过通过学习我有很多收获，也才发现我工作近30年都是混日子，从没有像现在这样自觉地系统的学习专业知识，这样的考试真是太有必要了。我准备自己按书本从头学习，只想给自己一个满意的结果。现在下的决心不知道会变不。